Ik moest claw weg van de bank mooie levendige vier of vijf keer, om te houden van de eilanden uit de rivier; en ik meende het vlot moet stoten in de bank zo nu en dan, of anders zou je verder vooruit duidelijk meer horen - ze was floating een beetje sneller dan wat ik had.
